各種股市 升升升 升起升起發達夢

做淡的心 火般灼熱 今天已變了冰凍

各種菇屍

幾有創意喎你